假如有時光機的話.....

假如可以回到過去，我希望果時同你一齊之後，我可以唔俾黑暗世界既自己控制住。無去搵到以前flirt過既女仔傾計然後傷你心，無走去玩交友app而傷你心。到宜家都解釋唔到，就好似俾另一個自己控制住，做野無經到自己既頭腦。

假如可以回到同你一起的時光，我最想係做到一個站在你面前遮風擋雨，令你做一個被照顧既女人，讓你可以幻想到我地既將來，而唔係... 做一個媽媽女朋友

假如有時光機，我情願果陣就識咁諗，而唔係到宜家分左手先識諗，走去改。

我知宜個世界上無咁多假如，要望向前路，所以我好努力咁將自己既缺點，將黑暗既自己趕走

其實仲係好愛你，但知你一直避開我，好討厭我，都知我一直都煩住你，令你好反感

但係 我真係愛你，我會學識等同埋忍。直到我成為一個好既自己，再去令你喜歡上我

我知巴打們睇完都會話我抵死 的確係。
但係就係因為一個她，而令一個男孩蛻變成男人

Ok 👌

I know that feel bro

我知咁樣po出黎好唔成熟

抵死係抵死
但最緊要 係識得改曬d野
識得佢到底需要既係咩既愛
同埋堅持住
咁你先有資格值得一個機會

我明
但係宜家佢逃避緊我 我又好白痴咁煩住佢 搞到佢好反感...
其實好努力去改緊 一定要自己改到

忍住唔好煩佢啦
有野就快手講
講完唔應都算 第二日再問一兩句最多
無咩都盡量唔好搵佢比時間沖淡左少少負面情緒先
我果個都無再同我講野
我都好心痛都好想搵佢 但都要忍住
因為最緊要既野係你唔可以做cheap自己
你亦都無資格去頹去無動力
我好多野都入左正軌 成個人終於似返個人

都知自己做返好自己先 咁先可以吸引返佢 不過無佢係身邊 動力爭好多

咁你就碌柒啦
我正正因為無左佢
所以好想證明比佢睇
正正因為佢唔信我會繼續愛佢 唔信我會改
所以我更加更加有動力去改
因為我真係愛佢呢個人

同埋你煩住佢 佢唔會覺得你做好緊自己
唔會覺得你改緊 到最後只會覺得你好煩
唔會想再理你
唔好斷送自己機會 不可冒進呀巴打
做呢d野 一定要有耐性

Btw巴打唔好再開咩sp grp
玩交友app
我同佢一齊果陣無做過呢d野
係之前有玩過 都比佢當係我同佢一齊果陣有玩

我已經做左碌柒半個月啦 佢宜家block左我好多野 得返instagram炸 我唔想無埋宜個機會 所以忍緊手 同埋改緊 但係可能仲係當局者迷 好迷茫自己應該點改

無玩啦宜家 唔想再掂 當自己發現當初因為自己內心太過黑暗 控制唔到自己 先會做宜啲野果陣開始就厭惡宜啲app
同埋宜家就算有異性approach我都好 我都係想遠離啲咁

我同你真係差唔多
只係我無你果種intention去接觸女性
係果下唔知做乜個人會咁做
其實之後都有選擇返轉頭終止一切
但做左就係做左
無得講無得解釋

其實做左就係做左 傷左就係傷左
宜家既自己只係想追返佢返黎 然後用一世既時間去錫佢

同你諗法都係一樣
亦都想證明埋比自己同佢睇
自己真係改曬d野

其實我係爭一樣野 就係欠左證明俾自己睇 宜樣野

仲以為樓主會拎哂上年所有 六合彩結果返過去添

對比起一生最愛 宜啲算得啲咩
係都腳踏實地 用雙手去做出成就 咁就可以令人敬佩

I know that feel

收左工返到去都唔知有咩做 以前返到去有佢係到 就算攤係到都時間過得好快

我完全明
時間會過得好快

但係的確係自己做錯左好多野
不過人要向前 做返好自己 吸引返佢

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路
假使間給你再做 問你又會否寄望更高

嘻嘻 加油💪
想點樣吸引翻佢?

可唔可以講多啲